高比死咪比囉，佢都嘆夠啦。

高比死咪比囉，佢都嘆夠啦。
關注番自己地方先啦

on9

收嗲啦屌你老母

賴清高。

得你關心咋嘛香港，其他人都冇關心。得你有資格岀聲

屌你老母全家生肺炎啦

你都嘆夠啦 死左都無人開post可憐你

嘆你老母

鳩唔搭八嘅 手足有事次次都洗曬板 大家tg瘋傳幫手搵人認人架啦
而家1個打波撚集體回憶既明星走左 講幾句又要批鬥人？係咪你個腦太撚廢做唔到multi task?

屌你野都未講好就收嗲啦
死咪比 比乜撚野呀

兩件事都唔撚同 屌你老母你個腦淨係可以運作一樣野？

唔係同唔同問題，佢搶fo呀麻。

做人連對死者基本尊重都唔識
低質
反省下啦on9仔

又block一件+拉

強姦犯黎wo,我尊重唔落。

不過其實自己都有少少心態爆炸
岩岩圍捕，企撚左個幾鐘
行翻出黎，報個平安即刻被kb洗版

不過RIP kb先，傳奇人物既殞落
天堂絕對有留位比KB

你老豆咪又係強姦犯，強左你老母生撚左你呢個弱智仔

你諗清楚？唔係個個偶像都係佢，名人又點？強姦犯係事實，我就係唔鐘意強姦犯。你可以慢慢悼念，事實就係我唔鐘意強姦犯，幾名人又點？最多講句rip.

單野好明顯係條女屈9佢錢啦 仲有唔到你講係強姦犯 根本就冇起訴kb on9強姦犯前強姦犯後 定係你係強姦犯啊？

你自己唔鍾意佢咪唔鍾意 呢個係你嘅個人感受
咁咪唔好好似我地呢啲凡人咁講rip
點解要管埋其他人講咩？
人都死咗 冇必要係人哋條屍度踩多兩腳
咁樣唔會令你變清高啲

個個post都po一次
得啦知你好自豪啦